[耶撚] 十多位牧師在立法會大門最前線手拖手擋著警察，不讓他們對學生動武。

Source:

Respect

黑警一棍打落去牧師度，記者有影相，就全世界都知港共政府殘害耶教信眾

神愛世人

我係第一排 班牧師主動手牽手 撐住班狗
仲一齊大大聲唱聖歌

好感動
佢地未衝過，要小心d

如果著曬牧師服，個觀感影響力大好多

神救世人！

到時候搵人sd比梵蒂岡

罰警犬抄新舊約一次, 3點前交

唔好再叫耶撚喇

打牧師後果好大獲的.......

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

猶大出賣耶穌係神既安排

好感動

唔好叫人耶撚
哩啲堅係神既使者

你死喇 牧師仲大過校長

說服 黑警變節啦

聖公會正仆街

好感動真英雄

梵蒂岡咪又係同中共做魔鬼交易

真基督徒

woolala....得咗

小心俾黑警打救

邊間教會 好滾動

出聖光

我係基督徒都唔忍，希望佢地知進退，升級時行埋一邊先

第一次對耶人有好感

我愛耶鮮

牧師林
Respect

有事，其他教消失，只有耶教站人民一方，大家以後要尊重他們！

梵蒂岡點會理新教徒

放下屠刀 立地信耶穌

耶教唔係梵蒂岡管

聖公會呢間国家教会

Respect

打到發發聲

大家快d 唱
Sing 哈你老啊 to the lord

梵蒂岡 天主教喎

牧師好似基督

香港最團結既一次

屌，牧師唔打得架，一打就會好似清朝咁

岩
耶撚中垃圾中既垃圾

要咩曬十字架 再整個大既插係地下 大鳩班差佬，屠殺信眾，即使激發更多耶撚出黎

阿門

神會懲罰7婆

有牧師袍嘅就著埋去

其他牧師都應該快D出黎

推

撐送中聯署涉嫌詐騙罪 現已取信各大港媒外媒 希望大家廣泛宣傳

上帝召喚要幫手

決定以後唔再叫佢地耶撚了

眼濕濕

聖靈感動finally

Monk, i need a monk!

對唔住

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

牧師林

聖公會真係垃圾 見住大陸打壓教徒仲奶共

認真 至少尊重番呢十幾位牧師 行到咁前

平時對美國好撚勇武既伊斯蘭死撚晒 對中國狗都唔敢吠一聲

Pish

我無知 除左國際譴責仲會有咩後果

今次基督徒

感動多謝牧師

但其實咁樣都係無用 班公安拖到佢地走左 入夜就發癲

伊斯蘭同土共都一樣

土匪黎

真正耶撚: 行公義，好憐憫

假耶撚: 返教會食女

擔心入夜後情況

如果著番件牧師袍
個效果仲勁

連登仔：不用分那麼細

好想返教會

入去搬遺跡

牧師係新教唔係天主教管

佢哋一直真係保護緊你哋 你哋唔好放棄

佢哋係基督教 梵蒂岡好似係天主教

痴線好感動

咁多警察圍喺門口點入立法會

變基督徙了
點入

耶乜撚 呢班係基督徒

都話需要長者耆英上前線

廢老：班牧師手拖手唔比班暴徒打警察

召降班撚樣

感謝 感動 一齊唱詩歌呀

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

好波

愛與和平 同 勇武抗爭

要合作

知錯啦 求神打救我地

阿叔一班街坊支持

一齊唱聖詩！

第一次尊敬基督徒

侵犯宗教自由
同警犬玩大佢

夠膽打落去你同全世界教徒過唔去
打丫死黑警

雖然羅馬都係一鳩樣
但最少d教徒冇咁撚離地冇咁戇鳩

天主教叫神父，以聖母瑪利亞為尊

梵蒂岡天主教

神之使徒

真教徒

佢哋係真正基督徒

全球有24億耶撚
你中國得13億

有冇認識伊斯蘭教既朋友呀
同你打聖戰呀
啊拉哈瓜

唔著牧師袍好易出事wor, 須知道對家係弱智

我知救主能帶領我經過一切

現代版十字軍東征

天主教叫神父，以聖母瑪利亞為尊
呢句錯

希望半夜都會有人保護班年青人

今次耶教好勇

宗教有時都係個好幫手

真正基督徒，係要 fight for injustice.

牧師袍熱到仆街

我諗佢著牧師領件制服就得

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

容許逃犯條例通過，但：
1。加條「香港永久性居民不受此引渡條例所限」。
2。台灣殺人案另書一次性移交協議

問題係升級行動時班牧師企咩立場先

Sing hallelujah

快d 嗚呀嗚呀照降佢地啦
我比金你升科技啦

正想咁講，尊重下啦

耶撚

手拉手向前行叫狗開路 睇你夠唔夠膽打

梵蒂岡奶晒共啦

要罰抄

感動，respect

主能夠

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

正皮

原來Aoe係真

咁嘅場面會唔會太感動

成革命歌

d天主堂耶穌都只係擺側邊

聖母大大件企中間

hallelujah

耶撚👍

👍🏾👍🏾

拿
呢d 就真係基督徒

佢地分分鐘聽都未聽過係咩嚟

中共每個月都打
全世界冇人理

唔再叫耶撚

基督徒

其實個個教會都一定係以耶和華（天主/上帝）為尊

嘩 咁咪打飛機都唔得閒？

請稱呼佢地做基督徒而唔係耶撚

要牧師海先夠火槍兵黎。
其他教會你唔係唔黎呀？

天主教個呀頭

大陸可能無人理
但依家全世界睇住

你要做警犬係神既安排黎！

耶和華

牧師不嬲都係最勇武 當年有班黑社會入黎我條邨劈友都係全靠有個牧師帶頭阻止

大家一齊唱
Sing hallelujah

有冇鬼佬呀，效果好好多

警狗全部都係撤旦教既信徒

死左落地獄

呢啲咪牧師裝
btw人民牧者

根據2009年一個調查232個國家及地區的人口統計發現，全球人口的50.1%的人口都是基督徒，當中的36.7%是天主教，22.3%是新教，11.9%是東正教，還有1.3%屬於其他派系。約有158個基督徒為多數的國家和地區（英語：Christianity by country）。全球基督徒人口由1900年的6億飆升至1970年的16.5億，預計2050年全球基督徒人數將達到30億，當中新教徒（包括新興獨立教會和聖公宗信眾）佔超過一半。

仲多過14億蝗，全球最大宗教團體，夠膽咪打落去囉

全民皆牧師

8點鐘，未去/要番工嘅

放工再去

快啲搵人攞返啲牧師袍俾佢地加身先

佢地係基督徒！唔係耶撚

手機要有宗教歌傍身，必要時狂loop 狂聽詩歌/佛教歌etc，令大家保持冷靜。

就黎情緒失控時，就大大聲唱埋出黎。

妖氣沖天既地方，要大悲咒/ the lord’s prayer 或其他出名既宗教歌淨化氣場

最唔得罪得就係宗教
歷史以來 宗教可以強度等於一個國家

聖騎士

佢應該講緊修士服

唔講咁多，即刻信教

開始似烏克蘭⋯
宗教帶頭保護示威者
最好多d唔同既宗教出黎

如果有神父講道就好

夠疆就打7班牧師,神父
全世界有幾多億天主教,基督教徒
班毅進黑警知唔知

我信耶蘇了

今次眞係愛與和平

感謝主!!

以前中學聽神父講故事 其實啲故事幾有人生哲理又貼切

讀多d宗教史先好出黎

我知衪能夠

woolooloo

好似要罰抄新舊約

係有都放左響屋企/堂會

件野好厚女焗

要著都係著牧師領恤衫

可唔可以多d牧師去唱聖詩同講道

快啲幫佢地上裝

生平第一次支持基督徒

狗: 今晚12點冇人影到照扑

真和理非非

但係梵蒂岡呢個地方係屬於所有基督徒嘅。 照到你點都要表下態。

歷史上宗教長壽過任何一個國家
你而家仲要係搞基督天主教

我以後唔笑基督徒了

點解人地係耶撚
我屋企嗰兩件又係耶撚
但睇新聞會叫警犬打死d學生

我會尊重返佢哋

以前天主教宗John Paul II 帶頭做低共產黨
蘇聯怕撚到要買起佢

真同假既分別

自私同捨己之分

願主保佑你們

我以為唔會笑你地d歌詞唔啱音

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

入左假野

釘十架呀， 打牌就抄聖經

on9 共產黨拆十字架 拆教堂
梵蒂岡都冇出過半句
而家今日都已經冇政治影響力

香港不嬲都係九唔搭八既假耶撚多過真耶撚
專比人呃什一，讀屎片，講方言，DKLM

信教了

今次真係主能夠

主能救

928佢地都未企咁前

呢d就真教徒嘞

基督之名

呢啲係真信徒
唔係耶撚

依家唔叫耶撚 係基督徒

有冇人俾返件牧師袍佢地效果仲好

好波

以後唔准叫耶撚

［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
我成朝守天橋一落既紅色帳篷站
想同大家講：

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品、退熱貼、水
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧（可以入夜先送人過黎，麻煩買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好送M記包）

另外，我地個站暫時得3個first aiders，求更多，可以PM我，我45分鐘內重有network

香港已經好多基督徒
仲要未計其他地方
基督徒咁和平都用暴力
你覺得全世界既人會幫邊邊？

到時唔好話打示威者，呢兩年打飛機都唔得閒

連耶撚都出埋黎
屌你老母林鄭 睇你幾撚憎鳩人憎

偉大

嘩對唔住啊耶蘇教徒們 以後唔笑

有冇人孭住件十字架走入去

迫害基督徒屌你老母

sing hallelujah to the lord

物資應該要包埋聖經同十字架

畀記者影到，到時啲唱聖詩和理非耶撚全部出曬嚟撚狗

屌share 去外國，打牧師好撚大獲。

香港電影編劇全部都係先知

仲梵咩蒂岡
嗰個係天主教

謝謝

牧師
以前佢地傳教會花啲時間同佢地傾下計

牧師Ho ball

打牧師就快，我等睇發動十字軍東征

sing ar lei lu ya to.the lord

老納呢

今日之後我唔會再叫人耶撚，我會乖乖聽佢地講15分鐘。

上buff

好偉大

阿叔

有冇唱咗十幾粒鐘搵人係警犬前面企幾粒鐘都搞唔掂啦
respect!!

今次真係好感動，眼濕濕

邊個教會 決定入教

用詩歌去打救佢哋？

其實牧師唔表明身份既話比人打既話咪可以搞大佢囉

睇到有少少星期日返一返教會

平時見佢地唔多理事，今次完全對佢地攻觀，好感動

真心
d佛西回撚全部隱形

雖然我唔信教，請受小弟一拜

有少少眼濕濕

可唔可以學AOC/AOE用招降術
sorry錯重點

牧師係基督教 梵蒂岡係天主教 嗰啲叫神父 好似係

僧侶海唔該

唔同黑警子女做浸禮，等佢地考小學無得加分

今次
真係
神愛世人

全民出動!!!行動升級!!!

而家係神俾警察一個考驗

林尚義...

新教係美國會出聲

咁樣都好危險，一打頭就見主

共產黨不嬲唔鍾意耶教, 應該係話排斥所有宗教
條例過左, 香港宗教一定會被打壓
唯一出奇既係, 第一個出聲果班係耶教 唔係天主教

好滾動

天主教同共產黨傾掂左好耐

加緊Buff

仲有中華基督教會都係仆街嚟

發動聖戰

支持！永不尻縮！

我愛世人

我個時係佢地後面
覺得佢地背影好巨大

今朝都係金鐘見到好多神父牧師 好感動

已經無耶撚唔耶撚，都係愛香港嘅同路人

基督徒有分真同假
唔好俾班耶撚所作所為去令你誤會

真正既基督徒係點唔多講
依加有板你睇 就係勇敢企出黎 最前線班牧師 同 基督徒！

香港人加油！

人地傳教駛乜同你駁命，呢度唔得咪第二度囉

基督徒
以後唔准嗌耶x

呢啲先有資格講行公義好憐憫，林鄭走去學人講

夠唔夠膽郁牧師呀？死黑警

so哥班o靚

基督徒真係好堅定

呢班同班信耶穌嘅狗官好唔同

好有型呀

耶穌愛你阿們!

今次連伊斯蘭教,道教,佛教都撐反修例

天主敎係神父呀，依班係牧師，基督教的。即係當年孫中山、何啟嗰班

呢個真係唔打得，一打手尾長

佢地當年都有係雨傘個時支援
好感動
利申：識得圖入面既牧師 中學個時有返佢教會

牧師

所以班狗咪唔敢郁手

乜我上左電視咩

耶MVP

我地需要多啲外來力量支持，去reddit 同twitter 開post 有冇用？

尋晚聽hallelujah to the lord聽到起哂雞皮

Respect!

同樣自稱信基督教

周浩鼎賣港、拜神，行盡一切耶和華看為惡的。

灣仔循道衛理，或者而家係警察面前唱sing hallelujah to the lord既一眾傳道/牧師，真係行公義好憐憫，與你的神同行。

究竟邊個真係基督徒，地獄永遠燒唔盡既火又等緊邊個

大家心中有數

互相補血加buff由琴晚唱到而家
痴撚線 個信念堅到用到飛行號

變咗護身符求多d教友出席

［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
我成朝守天橋一落既紅色帳篷站
想同大家講：

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品、退熱貼、水
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧（可以入夜先送人過黎，麻煩買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好送M記包）

———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

喂 送左中之後公安自己落黎拉人喎
公安落黎拉人你班警犬都冇得撈喎

號召基督徒牧師

宜家先知道耶教係真係打救世人

無線新聞，出賣港人

你有賣港賊，我有香港人

差咁個巨型十字架

各有各做
大家都係同路人
大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

sing 哈里lu也 to my lord

可唔可以唔好再叫耶撚

好撚想喊

魔法攻擊

咁立嚟做乜柒？！

多議啲牧師

唔再叫佢地耶撚
Respect!

夠膽打牧師既話呢之共產黨都拆唔掂

真正教徒應該係咁

多謝牧師！

冇返教會好多年 但係今朝聽完牧師講野唱完hallelujah好想再返

變左剩係捉啲偷渡落既人，如果咁就無乜所謂

佢地出手我地即刻上reddit post "HK police attack Christian for singing hymns peacefully"

耶撚好ya

班耶撚好似返左明朝 攞婦女經血 狗血 雞血擋敵
掛朱元璋就唔敢打

新教唔同嘅教派嚟自唔同國家 但其實都唔會好似天主教咁同梵蒂岡關係

大叫餅餅

又加buff又做坦

屌啱啦
應該幾十個淨牧師圍上去一齊唱聖詩
驅魔實錄

邊夠佢玩，屈晒

好正 多謝佢哋
以後叫返人基督徒啦

我愛耶撚

wooolooolooooooo

估唔到今次耶教咁出力，唔通會變成聖戰！？

人地咁願意為年輕人委身保護你地
仲叫人耶撚
互相尊重啦

我愛主

想問今日仲有冇不反對唱歌？

以後唔反耶了

加油
重係到？

耶愛世人，唔反喇

有冇人知佢地點，安全嗎

頭先有份俾佢地保，真係好多謝佢地
目前為止佢地真係幫咗好大忙，而且仲不眠不休咁唱聖詩唱足十幾個鐘，佢地真係好正義好型

我地需要10幾萬人依家去金鐘決志信主

但係美國靈恩派好撚大

感謝天主

望到呢幕好想喊

基督徙: 行公義，好憐憫

耶撚: 返教會食女

和理非既極致 兄弟爬山
以後唔叫你地耶撚

如果呢個世界真係有神
點解仲會有林鄭呢啲仆街害緊人

係神嘅考驗